有咩仆街股大市升佢都唔升？

如題？

輝瑞

大師愛股

0700

TESLA

霉氣
中國跌塌

aapl
tesla

支那尻塔

bb

GME

0823

Ino

plug 呀屌佢

6993

941 DLLM

3個月升24%
6個月升47%

算係咁喇

起碼跑贏恒指

Netflix

6

3988

0005

3800

升左7% today

跌塌本身應該是笑話，係啲人吹到佢係神話吧

9988 dklm

只能講句RIP

hkbn

T
KO

525

阿里巴巴

JD

BB

nok

好明顯見哂頂啦

TSM

京健

788

AAPL

pltr 我dllm

3333 隻隻恒都升到癲曬得呢隻ON99

AMZN

FAANG妹撚到

Aapl 真
135 坐左好耐

尻成講果d

GME 你都唔講?!

1818DKLM

PFE

GME 唔受外圍因素影響

Gme

跌塔

koss

Apple

兩隻都持有緊

2628

贏緊錢啦佢
廢老名句：唔輸錢就係贏錢

Aapl，拆完唔識郁

3310

TSLA

講緊10年前定現在？

1

Nio

2899？

呢隻真係諗唔透點解升得咁少.....

妹下妹下咁

Now

SNDL

28蚊買？

標準答案
長和系

未聽過.....今晚掃一股幫你扯高佢

baba

不要再說了

pltr

個老細都唔知有無命活到出年

點會大升

2899都有貨 但1818妹到頭痛

你好重貨咩？

爸爸

18.3

港股

大師最愛5G股

1093

先聲藥業

1398

5

霉氣無得輸

NOK

2342 552 788 386

我舊年38蚊入
出左支疫苗都唔升
咩世界

9988坐到生瘡

又見頂

越係正常應該升反而唔升
隻GILD舊年講到救世主咁

反而啲乜鳩複製藥就升到傻

700
2269
3690
dklm

6823、0003、3319、1398

9988

Pfe

0002

0006

SQQQ

呢隻真係on9
早兩個星期d吹水講股佬話會追落後，真係專家食屎.jpg

2018 唔洗諗

同你班連豬講乜L股都可以俾操控！幾大隻都好！

得罪阿爺

728 DLLM

垃圾收藏家？

仲有屌米，中電，港燈
公用股齊哂

7500

1475

2800

ETWO

諗住收下息，越買越跌

1137

amzn

Xpev

屌米真係

你講還講啦 點解係都要拖埋我落水

6823

2158

9 9 8 8

咪再講

真

中國屎塔
織織復織織 勁撚過木蘭

鐵塔？

詳和

造市來講

搵投行、股評人財演、股票KoL炒熱佢然後出貨叫高手

好似肥佬黎咁搵微信女、渾水出貨就叫低手

龍門食物質素

認真 ：
baba
appl

妹下妹下升
但大跌都唔關佢事

霉氣呀
屌你老母

XL

Rkt

中電

邊個敢掂佢

Amd tsla

冇眼睇

AMD

PLTR
PLUG

2628 比枝棍黎睇下都冇

叫佢食屎， 同期拆嘅 tsla 爆咗幾多次， 佢老味仲不停妹

屌望住爛果真係嬲到仆街
成個倉又係得佢紅

就黎冇曬信念sh aapl但係又驚一放就整固完彈上去

amd

1988，自從14/15年官太太俱樂部爆煲就一沉不起

823

容聯雲

長和，領展

aapl

MRK
PFE
Li
QCOM
畜牲股黎
坐撚咗我5萬美金

屌你老母呢幾隻股令我學識tqqq諗住買好過大路正股
呢幾隻畜牲返家鄉應該股市見頂

織布機

SNOW

Aapl

aiki

Vldr

C3 ai

秒

appl

真呀

嬲L左 盤前824 放雞左

OPEN

留名睇aapl坐到熊市 然後跟跌跟到足

0244 升完飯都未放倒蝕都重得

tesla車車

咁多隻入面屌米已經係最好表現

AAPL
不服請辯

fcel

amd真係痴線...

長和系

crsp

我坐定定，希望佢妹完就可以過千啦

pltr, rmo, rlx

電車三傻得nio升 其他跌到仆街

契媽都放棄左佢了
你仲揸

其他本質上應該都唔掂喎
之前升都係跟升

佢地啲燈力點比得上你

Pltr

正確
大市跌 跟住跌
大市升 唔會升

Xone

你個名

express inc
FIRE

SCKT升到傻左
GME朋友快ALLIN